[高度注意] 已經有片證實左 警察係設個局 自己放煙

Youtube 有片
請backup

約6:10

另一條link

呢班現代吳三桂

push

push 多d 人睇

push 痴L線
咁樣同普京買凶殺對手同一技倆

share 多d 出去
Backup

好似係飛左入去 再踢出黎?

back up back up
push push

back up and push

可能有d 人唔想呢d post 出現
所以無咩人見到。。

對不起是我
Fb 條片假的
自膠

這部影片無法使用。
琴晚仲睇到

有冇巴打有backup

有冇原片, 有個朋友話FB 段片係流既

推

條片剪過黎嫁
睇清楚啦